Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 206 新手問野前睇左Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

琴晚睇fb話rb有iw ca現貨

lm等拎貨

尋晚真係好多貨

呢度都講左成日啦

好喜歡她

lm send sms未

失哂蹤大家化哂灰？

Pepper帶唔起

gg 叫春專區
肯派未

未有貨玩，
雞腳印象中一係插左落地再出拳，
一係就單腳踩住Thanos隻手套

突然靜晒

D人重係舊post

直入20呢家

新po留名

有咩用 都無VIP

塊薄餅好金 好正
有魔法feel

咁仲有其他野訂既

有人散賣DLC,
面罩有人開五百，食緊花生

笑死
50L rerun 跟住不停吹奏埋dlc
依家出到黎又失望又呢樣嗰樣
但明明實物圖一樣

咪就係

開訂又吹奏，rerun又吹

派完貨又唔係同官圖好大落差唔知屌乜

冇吹奏過
一直都覺得係垃圾

直入都唔派 ht究竟諗緊乜

之前睇實物已經知唔得 落訂唔睇實物 可以怪邊個

依家啲人不停吹奏rescue
巴打點睇

無咩人放50 現貨

mk46 concept art真係愈睇愈靚
賣85單買佢諗唔諗得過

諗住去ht FB send message 屌9佢做乜唔派50

大把 只不過個價錢你覺得合唔合理

rescue都係攞嚟襯返85/50啫
擺埋一齊其實唔錯嘅

85>>>CA46

問下gavin巴
拎左貨玩完賣返2000出去
跟住怒屌，話此貨不應hottoys出品
明明大貨接近官圖/展品9.5成
甚麼合金，透明件，透光都係佢地ff

唔好做傻事

第日鞭佢地屍

Why not both

85同 46ca 配色其實都有啲似
如果只揀1個當然係85

岩岩見到巴打比錢

老老實實我自己覺得就炒唔起嘅
吹大咗
但係外星人樣 我反而覺得幾特別

老老實實，要睇下市面有幾多單係炒賣
捱到2021係咪仲賣到訂價+1200
雖然依加已經跌緊

如果有盒齊件 $1000我要

齊啊

神物dp2.0好想買

鳴鳴 武器包到左 但仲未追隻50

全部都升

我都見到

唉

55？

點解要唉

都叫唔明顯呀
我隻ca46係咁

其實都係個盒姐
最緊要人無事

有冇人有

你地用咩集運

買啦

個人冇事先做到世界冠軍

我要儲四角盒

新post留名

呢張相睇對腳真係短左d

頂變咗買賣post咁

方便下巴打們姐

個比例幾好

係幾好 不過唔似人著甲
似機械人

Why

又撚？

係咪淘寶ss果d?

諗唔到點擺出黎廢時放喺到

啱啱開箱
心機影住先

好能型
另一個頭雕正d 有種胸有成竹既高傲

新Po Lm
呢張個頭盔真係影到好撚正貼多次先

正常頭eg thanos先用襯d

btw 呢個ok

我跟

呢張相個比例好似正常返

今日用左加600收左 真係好靚仔

46 而家咩價？

好似大概3200

50派快少少啊啦好嘛 仲有上年動漫 好想拎到實物啊

成套IW唯一認真打得呢幕

我都係前排收咗600
5 Aug
但見人放+200 有啲心up

我係當初上網撳再去RB買，一開啡盒就咁

thanos型到癲

Rb都咁可以試下要佢換

拎金豹首日單等緊

想問有無巴打知道A1 Iron man mark7 係咪有兩個形態？見到Hot Toys官圖有某d位有時紅色有時銀色

岩岩後追咗隻ds
今晚開箱撚吓先

換件黎

配件 可以隨時換

收mark50 rerun定mark 7單好？

both

追左幾錢?

一隻夠啦，之前已收埋85單，遲入坑好貴呀

全部原價表示同情

3000dp巴二世。。

點解會$25xx咁貴 但夫妻檔唔入唔又得又

一定係mk7

所有人一日都黑都係度講幾時出peper，快d出peper，猴活見到，唔加價都唔比面你地班老細啦
Thor我估1700都有可能

Crazy
CA都+500

+500算少

Im 炒過4000都係咁

有無咩消息有副廠整緊乜L盾既prototype?

隻老鼠仔就爆

其實為儲而儲買隻自己未必真係鍾意既玩具值得咩？
重要咁鬼貴收到mk7 diecast個價

你睇下而家mk50有冇+1000現貨。仲要佢已經rerun左一輪。

過來人答唔值

mk7同5都係diecast iron man入面必收

點解85 50 同rescue都係二千幾 大家反應咁唔同
我覺得算出得幾靚

一隻85收藏算 太貴

因為真係鐘意同為儲齊係兩樣嘢

之前仲係+150

星期二 一收工就狗沖過去

舊頭雕，少配件，體型細。

明既 但開2千5我覺得合理
但大家講到佢好似膠版咁一文不值

收工應該截左龍

吹淡風姐 28又係排死人

我覺得合理

哪來的自信

唔會掛 過到去應該都係6點零

聽日正式入坑

屌你老味今日咁撚少人都唔派50
又唸住到星期二先撚狗

我覺得差唔多價錢計 一定值過隻war machine

有得變身，真係唔收？重正過mk5腳甲
我想收多隻做變身前後費事整花

你買咩？

買dp?

現貨淨係得dx42 1/4, 等緊隻1/4 mark 3
其他太高追唔到了

老實實個變形真係吸引？
舊嘢都幾樣衰下

老老實實 2千5定價真係貴 開頂諗應該都係2千3右左

排到16樓既話 8點鐘就截
平民首日就算唔排到地下都應該全日個位數字樓層
你話呢

快啲到28號啦

好奇一問，今收咗隻DS，右小腿關節明顯比左小腿關節無咁實，咁樣算唔算中sad，需唔需要換？

變身真係完全唔吸引 你睇下個膝頭哥
戰損先最正

想當年mark5咁撚正 都係2130咋

好玩過其他iron man先

其實兩公婆一齊擺已經值回票價啦
果時50夠個個屌貴啦
依家咪又係個個爭住要

南亞狗 全面進場

我都有，唔影響玩就冇問題。

想買咪訂根本唔需要理人點睇

咁樣放入櫃已經j死

我就一定會訂 不過而加討論下 了解下姐

因為未截

係吖 我等佢出等左好內 就算5千都照入

依家諗緊會唔會出mk1既 1/4 或合金 預備衝

岩 自己鍾意就訂
理撚得人講做乜
最後比錢果個又係你自己

2300你可以買到wm mk6

巴打們覺得wonderwoman如何？

WM mk6幾平都唔會訂 無感覺 訂黎曬位

不過佢個頭雕 好似得戰損頭有

不了 得支豆泥炮仔

上過幾次20樓同去過希慎都無諗過訂佢

好撚靚 條腿勁正 個樣更加不得了

今日開四個counter.兩個拎貨優先，
如果分拎/訂兩條隊我又唔介意，
變相幫HT撚狗

Eg唔係唔all in啊下？

Btw之前有巴打話聽店員講隻mk6咁遲派因爲有排改
唔知到時改成點呢

Ht真係好難捉摸

係驚唔知會唔會玩多兩玩愈黎愈鬆，會卡唔實

場景撚表示mk6唔啱用 其他全訂

到時訂pepper個啲慘呢
利申唸住星期二訂pepper 同拎mk 50 (有sms的話)

應該係預左開rescue 所以上左貨都唔出sms住

千祈唔好

我之前個隻有一邊大脾位明顯鬆啲 店員話正常 但因為有其他sad所以都比我換

第二隻一樣係大脾鬆 唸住照要 但發現到有其他sad 所以拎第三隻出嚟

第三隻 兩隻大脾一樣緊 收貨走左

Mk6 真係入唔落手阿 屌你碌炮拎黎裝飾

巴打我冇記錯你好似仲係讀緊書？
咁多閒錢買hot toys嘅

即係照撚訂pepper嘅平民囉 要留一個位拎貨

排到落地下，撚埋d職員

咁即係拎去都未必換到

巴打同你一樣如果有SMS唔洗走兩轉
好哂時間下下走幾轉

屌你啦
送mk6畀我得唔得先

係阿 都夠j啦

新手想問下 而家想訂pepper rescue 係咪直接去20樓就訂到？公價2530？
咁見其他又話訂價加800 加1200既有咩唔同？

想買49 一般第一日(28號)要幾點去排 第一次買

當年隻mk3公佈個時都係未有全彈發射嫁 後期先公佈點改

雖然唔知mk6可以點改 但訂左穩陣 蝕100放實有人接 但改左要追就實好貴

佢會話正常 最好搵到其他sad再去

我記得有巴打放過圖
如果識gel頭 都算幾似

早上6點

加1200就聽日有貨 正價就2021Q1

我認我心地唔好

好多整理緊

唔啦 有wm4就算 想留彈藥係四寶 六寶

兆萬
係公價
加多啲錢就可以即刻有貨

根據經驗要再早啲！
之前扎營過夜打邊爐

有問題？ 之前經過見到$2780 無訂到
諗緊追唔追好

???仲可以改乜，電影入面一槍都冇開過
同埋而家既ht仲邊有以前咁良心啊

好奇一問
Mark50dlc個面罩都唔係合金？

但係套戲入面有出現過紅色個組？無印象

唔知啊 店員話有排改炸
如果突然改個全頭雕都值回票價

到底佢用咩方法拎到貨比人

ss?馬雲？定係ht d艇仔户？

冇一隻既面罩係合金

呢
浄係呢幕 都值5千買曬佢2隻

咁我想問下如果拎去換，使唔使全盒定就咁拎body上去就得？

過2日都要去排pepper，再睇下點

有冇人覺得其實隊長avengers 1件衫幾正，希望重出

我覺得最柒就係呢件 好似係卡通片走出黎咁

rescue3千都制吖我

幾時公佈85配件呀

Rescue咪配件囉

重睇a1啦

我覺得Chris Evans carry到，不過唔好帶個頭盔，最型就一定係CA2嗰件
話說今集去garden打thanos嗰陣都有著到

85又要升呢排多謝各位巴打，令到7仔飛天，救返DP

試左話盒唔包

唔好意思想問下mk 50派到幾號

可惜hottoys個body好差

本身預佢同85一樣2630，結果佢賣2530
果100可以撥落去後追度用

你嘅諗法好正面樂觀

唔差 但比辦無咁靚

賺左100蚊

仲要未公佈配件
公佈埋再升

後期85好似都係差唔多時間

2100

合金係特別耐
隻hulkbuster 1.0個妮妮件好似無下文

a1個導演同隊長有仇，整到佢成個白痴仔咁
羅素兄弟真係救返個角色

marvel有眼光 AOU之後唔用佢 用Russo brothers簡直係神操作

抵啦博士好抵玩

CA2既隊長 真係型到男人望到都扯

Russo brothers 真心有料簡直係reboot咗隊長
再拍到thanos 呢個角色又型又有腦，直情正過漫畫版

好想收隻mark 6呀

收

有能力咪去
你知自己鐘意更加唔洗惗

最記得果時同女友睇完仲笑9隊長係飛船上面打個卒仔都打咁鬼耐

依家上到$6000

war machine？重未截訂

最鍾意嘅甲係Mark 42，雖然喺套電影柒到仆街 反而對納米甲冇乜興趣

你一貼我就想再睇多次

呢幕除咗抛刀太花巧之外, 我覺得係mcu最正打鬥

自膠

真係好撚正

傳統打鬥鏡頭而加真係買少見少 要好好珍惜

收啦 好正 又多配件 地台又正

中sad 要拎返隻紫薯返上廿樓

不要再說了

點只 佢差啲收埋ironman皮 好彩russo個時間岩岩好

好慘 要成隻換 唔知有乜sad貨等緊你

想問保養係咪只要有張保養單同件貨就ok

買支金色筆點返佢

我收果時都5500

上得神枱

自問睇唔到都算，咁大點甩油真係頂唔順

真係好顛
利申:收緊mark 2-7

洗唔洗原單／ 攞貨單

而家差mk1 mk3 最後拼圖

但個鏡頭始終都係FING得太勁

同問係咪拎sad件就得，定要成盒拎去

好過BW果d shot
打完都唔知睇左乜撚野

幫佢癡塊膠布

都係SAD換SAD

保養單就得
要換咩拎咩
但如果你換身既話唔差在成盒拎去 保護好D

我都係差1 3
3真係收唔落手

算平啦而家 而家返左大貨先叫平啲 前排2300 2400

買50DLC 用個隻手吸住佢咪唔覺

唔係要全隻拎去先比換既咩

Mark3可以諗下taobao 百五蚊果隻 純企既遠睇都呃到下人

終於有副廠做

比起DLC 我寧願買佢
售價重未公佈

Hottoys肯remake就好

之前果個三百幾四百人仔先得一碌 希望呢個好d

推推

endgame falcon同cap講 on your left個下好感動
我覺得steven同sam既友誼重真摯過同bucky既友誼，連endgame都係阿sam同cap打招呼先

反而想重出ca2套潛行裝，個套真係咁多集最型

好後侮點解唔早啲入坑，好想要endgame 隻thanos 同85

追佢老母

唔需要。配件sad就剩攞配件。

85係買而家買
公佈埋配件就真係go for a ride
Thanos 反而可以等（我等緊

有機會呀其實 endgame開頭去覆桌果陣有著
但應該無盾

應該就快公佈 上年隊長28號公佈

交收全新如果圓貼唔完整係咪可以屌佢老母跟住走

佢應該一set出掛
如果4支連上色400內都可以一屌
隻50應該呢個星期拎得 你拎得未

你收咩

我都等緊THANOS

無左手炮呢set野都係無用

紫薯

真 有sad就點都會銀住銀住

小心越換越傷心

唔係話唔收住冇錢咩

咁你真係好遲入

當戰損得唔得

唔好提 套現左其他野

一出頭幾日果斷訂左85 同thanos
後悔冇訂多幾隻姐

我都諗緊副廠做支左手炮得唔得

Sad過你個隻可以要返原本個隻

早睇遲睇分別好大 相信乜春BB巴都係遲睇所以截左先玩

換過一次 無得再換另一隻？
只可以2簡1？

我都係 味入坑可以直入訂85 入左85就截左

除左第二隻都有sad會拎多隻

其實佢地換比你果隻 係其他玩家覺得有問題換果隻定係全新開個新一隻俾你

我就係搵唔番上年係隔左幾耐公佈

其他角都仲有得諗下入唔入
ironman係心動就應該有理無理訂左先

我個隻紫薯背隻有一條花痕
諗緊換唔換
一黎麻煩 二黎驚換左仲sad

想收1:4 mk3訂 但徵極都徵唔到

套現咗啲咩？

乜柒都訂左再唸
暫時全部最少原價都甩到手

未試過換貨，ching請問換個陣係點 有冇得check換個隻？

要睇左戲先訂真係遲左 仲要五一後日日俾大媽佔領信和

當然有

之前見到有人P左浮游炮上去

可以改d咩？就算係改都係配件入手，成隻果型大致上都唔會點變，感覺會變mark2

唔該ching

今日後樓梯排一層已經焗到想死

等睇星期二戰況

今日落完雨之後曬，一定焗到傻

單隻上去ok,記得換返個正常手型

你CHECK完 你返去到去會發現仲SAD過之前個隻

聽日都無我地份啦

唔該晒

唔理，真玩家訂到已經係贏左

唔帶頭盔都勉強接受到，一帶，哇屌柒到

點解

希望開口中 血頭 手套手加換胸甲

以為睇緊50年代既CA

你套現完係唔係提早訂pepper

喂屌唔好咁，我有扶丫婆過馬路架

唔係

成個叮噹真人版咁我屌

Lift 個到

我5月中先入坑想入thanos 同mk85已經截咗暫時入咗ca 雷神單，同埋追咗隻dp

Pepper真係愈睇愈靚

候活

頭盔包耳仔令到塊面啲肉bit哂出嚟

講真，二千六蚊買舊玩具係要d時間考慮

你當擺設會唔會好過啲？

同意，拳打腳踢肉搏，同特效嘅爭好遠
好似黑豹最後個場兩兄弟打鬥，冇嗰種感覺

教你一個玩法後追

今年有理無理去排動漫首日 再用首日單換返85 thanos單 呢招我上年玩左 變相原價咁

HOTTOYS啲野買買下就慣
另外脫手都好易，好多人都係賣幾隻入下咁，窮有窮玩

而且出貨時間長大把時間儲錢

Same，我都係五月落坑入CA，但我追左85
好在有追，老婆依家叫我一定要排隊訂隻49返黎一對擺

我立即....
7月頭先截唔該

點sad法

密切留意

我廿幾號睇左戲啦
不過本身覺得HOTTOYS好貴所以冇留意開
見到1:1手套咁多人討論先研究下
但果陣已經截左85同THANOS

有冇諗過阿婆係唔想過馬路

星期日直入

由兩隻力架跌落去果下已經出曬戲, d cg差到

星期日晏就上去係少人d

你有換過就知
小sad都唔會去換
除非真係好大sad 先上20樓黑房

係架咩 仲諗住一大早就去

廢事禮拜日專登出去禮拜五去開嗰頭

想問巴打你地會唔會用地台 46個地台太高放唔到入櫃, 會唔會有替代地台用
同埋聽講用個夾會夾到甩油, 係唔係用春袋架好d

d賓要去新世紀天橋載歌載舞

我之前ca 平民次日 2點幾去 都係19樓排 三四個字搞掂

睇彩數，但十次換有七次一定係衰過你原本果隻

唔好長夾 用唔用地台睇你自己

聲稱全新開盒拎出黎，但係入邊開

有道理喎

呢d唔洗太考究 大家都知咩事

Ca信和訂好似已經係一個星期後 即係第7定8日
平民次日起希慎

信你 等我訓醒先去 難得放假有得唔使早起當然最好

唔記得sor

我自己除左當係玩具仲當係收藏品
擺係度睇都正

Hottoys重可以保值

用地台做乜，用左又唔會企得穩d

要求都冇用。試過。佢話公司規定唔得

熱門款玩完 射埋落去 賣出去都係高過原價 痴撚線

點解唔好呢？可唔可以講多d,就咁一句都唔知你隨口up定點

冷靜吖望吓個荷包先

稀有野一閃即逝

Gg仔

巴打有冇蜘蛛俠放？

算啦,等新劇不過唔知出咩造型
ENDGAME出falcon都唔錯
雖然機會不大

又係上海?

可能因為Falcon取代咗Steve做隊長
所以我覺falcon會再出

再出對我黎講係無用
我要返套戲入面個look

咁佢賣幾多俾你？

我唔想要美隊Falcon呀屌

新劇一定會出
ENDGAME又出既話 就會變左出好密

ENDGAME入面佢雖然得幾秒貨仔
但用翼插怪個下好型

佢未講 不過應該唔貴

其實都公價
Falcon全新公價應該要4k

岩呀ching忍手 熱潮遲下過左低d價

又有劇一定有新

我等梗loki

美隊2仲正 多好多表現
飛來飛去，型到

但隻野個價抄到拍得住啲ironman

呢個真 但係造形唔夠型

可能係 50係sad換sad

4k.... 都係等陣先啦咁

唔開圓貼好難睇到有冇sad啦

岩岩fb 見到endgame thanos 300有交易

我再等
等到+100～200

雷神放電， iron man金屬感強
其實美隊嗰啲真實系係輸蝕啲嘅
但有血有肉、拳拳到肉，真係好型
falcon 迴轉360，再攞支雙槍射
美隊 啲對白同動作場面都好型
我相信遲啲marvel大部分都係科幻類
應該不復從前

你有拎過irongg就會睇到
緊身衫係會見到歪唔歪

攞貨開多盒同黑房保養係兩回事

無左手炮同浮游炮真心on9, E幕咁經典，黏土人都出到佢唔出

有既 上氣囉

我都係

兩邊白色個pat陰仔

著左冇事就唔駛搞咁多野

我等緊原價

我隻冬兵1.0格肋底甩皮
雖然預咗

我等緊原價減兩百

weak
我等人送比我

佛系+100追

等原價入多隻

買啦 上得黎問你都係想我地叫你買嘅姐

4k入隻已開既mk50
係晤係差晤多

500

4月尾都1100⋯睇你肯唔肯比多300早玩啲

唔好我見有85 D單開始冇企得咁硬有1000+800

+800

有保養單點解唔係就咁換
個職員食錯藥？

聽講一早去20樓都無用 信和未開閘唔比入

想問Thanos派到幾多號？sorry, hottoys啲人呢排唔聽電話

個老鼠仔

唔急玩就遲下先訂啦

我係撚問緊買唔買好咩 懶醒

前一晚喺信和唔走瞓覺過夜得唔得

巴打 訂完兩年之後先玩得喎

聽日仲係vip優先訂呀
可唔可以睇下fb page 呀
真係順咗你地

自

人哋聽日去排定星期二條隊嘛
你由佢哋啦

少少油就算啦,愈換愈衰呀

Fb我見都有人要 差唔多

你唔入 咁唔該你幫手問下咩價位 我想入

有雞腳買

鳳爪同雞鎚好死貨FEEL

咁改真係好型相比s字頭真係唔識欣賞

有無邊度可以買到/砌到infinity war既場景 搵左好耐都無
買左Titan個幕個四個 想擺返打鬥個感覺出來display

飲飲下水 差d噴水

自己搵啦屌你老母 同我講想買又唔自己搵

我即刻望自己果隻
好彩無事

超級大獎

是你的腳長反了親

代答 鳩估
如果到時炒到上天
退訂 無貨 各種藉口拖你

笑咗

咁都得

想問下其他巴打隻DS粒磁石係咪正中間？

另外想問下頭先有位巴打提到話呢隻頭髮成日錯色係講邊個位？ 咁樣算唔算正常

出po睇下有冇人有兩隻左腳

Yondu starlord呢兩隻應該貴到仆街

"就夠"

呢d鋪執左都唔知點算
同九成九無保養

（之前去過cwb一間買有sad
要我成盒拎返去放低佢寄返去換
同唔知幾時先換到）

搞到即刻望下自己果隻

end game訂左好多啦
仲有rerun雷神
Mark7 wm4
係未買神物dp2

其實佢都開左十幾年。
不過2020/21年仲係唔係度就冇人知。

冇圓盾ca 唔叫ca

直接上20樓啦，打去問做what
就咁帶兩塊pizza上去就得

Cw ca好想要

我都中左，1分鐘就搞掂

見到有shf thanos一樣笑死我

$$$

有少少想收gamora同垃圾vision

係咪我問題mark 50屈極都整唔到爆地

計埋運費都係咩

當買個座

太陽巴呢幾日可能心情好撚曳

應該仲用+500-700

上左去訂兩三次其他野都冇心動過mk6 就知真係冇興趣

mola
而家成班弱智揸住普通尾期排佢五舊都唔放
嬲嬲地入會場八舊算

M6我覺我唔抵玩唔太特別又貴

支持

真係唔靚
得枝炮仔

3千銀一隻鍋物先

Star lord yondu收左幾錢

有冇人咁仆街拎走個頭雕
跟住當係缺件

我曾經係5月頭到見過有人賣2700～2800

無計，鬼叫自己弱智個陣無tick埋隻wm
精神勝利法咁當自己幾隻食少少炒咁入貨囉

萬里長徵 我見過既全部都3500up
2000幾既又唔夠人快

算啦巴打，唔好為d小朋友勞氣 其實巴打們提醒佢咁多都哂鳩氣
又話冇錢，但又咩都話要，好似幾百萬未開頭咁。
不過d錢自己賺係你既事，但唔該唔好成日上尼又話要買咩 但又冇錢 ，你自己都決定好哂既野 買唔買你自己話事啦， 唔好人地講野唔岩聽又屌人老母
上個連登上到好似要搏人地一定認同自己果套咁

條友痴撚線 比佢洗左版

一個鐘po 十次

唔好同我爭啦

日頭費事阻住討論
夜晚趁冇乜人咪試下

我正式宣布呢到係hot toys賣買區

我9up下 sorry

2手 Dx11 特別版咩價位
想放出黎回下血

齊盒

我覺得自己好似俾人輪姦緊

falcon都正

Sor 唔太識！但見fb market place
有人賣全新特別版5500
但Dx11好野黎咁都放？

$3000

其實隻嘢 有衫着同冇衫着之外 係咪一樣 兩個版本

買左好多張單。。。比老婆狂屌

我幫你接

咁都唔係好值錢

呢隻野兩個頭雕好似真人
又勁多配件同好仔細
真係有心動過 但真係太貴

你信佢啦⋯⋯ 最少$4000

夜晚狂屌返你老婆 大家打和
dx11好靚有得留盡留啦

實有人睇唔過眼

有無咩計仔，佢日煩夜煩
定洗錢送下野比佢就解決到

有冇人隻im mark L雙手入唔到電 超實

你話拎來等出貨炒高一倍

一年後乜都唔記得啦

我係你情願洗錢
隻Dx11 我覺得係神物黎
真係一顆永留存 無第二個小丑超越到佢

用過啦。。。佢先屌點解所以無少過只有多過

從來

銀色位好難開

咁你又抵死既 做樣都放返d出去

我會用第二招。首日果張賺左 呢隻後期入免費玩

Vip

Mark L你地有冇買馬雲個展示櫃

600巴打相擁一下先

係零呀！

普通 限定太少放
一放就成千 痴尻線 我先唔同佢地癲

好想快啲有第一隻合金
帶手套玩

邊個櫃

我大你，有首日

原價真係好貴
利：加600收左

估你唔到
點睇都係mk7價格高啲

留意左條友好耐 忽忽地郁啲都起哂鋼上次出句聲都比佢問候屋企人 廢事同佢嘈 小朋友黎姐

我指係用單加錢

上網睇人擺紅巫內戰版真係好靚
依家好貴

蟻俠 大變細 好仔細

求救
撚緊隻DS
我拆咗隻手想換第二隻手
但係發現好難插
點搞？

利申：第一隻HT, 依家玩手玩到好驚

睇標題

等睇: 標題撚有寫點換手

可能唔RERUN, 到時出多D現貨
隔陣放幾隻係RB撚狗

因為比我收左

著埋西裝

有興趣 傾下🙏🙏🙏

Gel埋頭

心急咗sor

有無人 有多隻mark7 想放 thanks

黑ca呢排好少見人係fb賣 yahoo bid就見最平都2700 呢隻炒到咁高啦？

有冇人很用mms414同我換隻星爵

你講起我都覺 一黎動作垃圾 原本期待會有ca3入面嘅黑豹打得咁好睇 結果
仲要啲cg係渣到一望就以為係兩舊低清嘅黑色嘢係度互片

今日有冇50嘅sms呢
不過都係聽日排pepper先拎

攸乜咁靜? 係咪因為未有得排

大家都等緊星期二

睇下第一二日咩環境, 最好收工落去仲有得排

我聽日就請假9點鐘去到排定隊

希望放工未截龍

我都係咁諗 放工前上黎睇下咩環境先 決定過唔過去排

請假唔抵
等於加成千食炒價

唔知冇COSBABY賣會唔會好D, 應該要繼續同大媽同婆婆玩排隊遊戲

俾老闆賺好過俾炒狗賺

Call sick啦巴打

唔急玩等多幾日先
點都開半個月啦

太多病假唔好al算

開出黎影嘛，影個盒做乜

半個月嗰fb都係人流太多今日已截明天請早我已經遲到隊長截埋都未訂到

星期六

派John Wick未

隊長截左？

收到wind 今日上貨

上貨又點 ht都唔派

打左幾日上SB無聽，請問有無人知黑豹同50派到邊日？

打去RB 兆萬 再問

後樓梯造勢大會？

想聽日去排但驚冇得去廁所漱尿

漱尿

好想嘔

Omfg

打錯字啫巴打

巴打去馬啦
我知你唔止少少想收嘅

截左啦

聽日會唔會又排到地下

會員都排到落去 平民你話呢

我就過多星期先訂

星期三先去啦
首日條龍唔會郁

想快快手排左去

徵im mark 5 6

+1

但你唔係有會員嫁咩

開支82年 cappuccino

個陣唔想排收嫁張單

聽朝七點好到信和

到佢少人啲先啦

吓？ 巴打你仲未出門口啊？

謝師兄

個個唔係商戶專用咩

Thanks ching. Let me try try

屙乾屙淨先好去排呀

想要但無錢

加塊葉仔再出過

銅鑼灣皇室堡有 我月頭睇有mark47添6999

淘佬又開返

題外話
有無人有買1比1 ironman 頭盔？
邊間出得比較好

買孩子寶算啦

想問下呢個可以係邊落訂 唔該呢位巴打

驚閪咩

利申：1個月拎1次

咁現時點都有 好似33xx一set

佢2499好似 帶返個頭盔先

好似膠感左d

2499咪平 groot & rocket set而家炒到上3k幾

我四年前撞車入左醫院做左幾年植物人
請問發生緊咩事

當年我果隻 900 蚊全新
賣比我果位人兄仲講左幾次多謝 , 攪到我有少少唔好意思

Vison都返生

侯活又贏

幾正，好似仲有另一閒廠做

又吹捧？

非官方店通常會平少少

Keep clam and post photo:

未開訂啊 不過都係上淘寶訂
好似講緊人仔930左右

睇個版幾正 唔知實物會唔會走曬樣 btw thanks bro

其實而家有無人知派到幾多號............我5月單........

snake大貨係咁樣，我覺得ok，應該會訂

咁大鑊 本身重唸住今日去訂
幾時截架

SORRY , 我有無理解錯誤 ?
8月15號 MK7 單 而家要4000 ?

想齊gotg,差gamora drax 同mantis
有cw Sw就想要埋件垃圾

加2200呀

星期五last day order

係兩張夾埋

嚇死........咁都係 +1500 o者..........

單都加1500
MK7派貨果陣應該又會痴撚線..........

聽日朝訂pepper 唔知幾多人

都話上5000-6000唔係難度 新入坑依家追係慘 早幾個月都仲講緊會場+200-300 甚至原價都有

而家尾期單加1200 連尾數都4k野 重有半年先派 會唔會係未派貨就升得最勁嘅一隻

等睇mark7換46/47

都係普通版就梗係揀平啦

我覺得要換 46唔難 47就難少少

有d想 50rerun單加錢換85

上年年尾明明係死單嚟 一set兩隻會場次日先加左350

巴打加油

全都要

Vip 第三日 600 就收到啦喎

我之前1500原價賣7仔單都無人問津而家我留嚟自玩算

換到46真係有啲趣

多謝你

等到貨單先換會唔會易換d

新post

1001